[英國撚]有無人好鍾意食Batchelors Super Noodles ?

早幾年喺英國讀書成日食，poundland 1鎊3包真係平靚正 特別係bacon同barbecue beef真係正到瀨屎

屎都有人食

你食開乜

好心你正正經經去中超買

有sensation唔食走去食呢啲？

而家一鎊兩包

有冇圖

我都知口味可能有d另類，不過之前有個同事都話好撚好食

Sensation Thai sweet chili

唔撚係薯片黎架咩